# Boas vindas ao projeto Great People Company (Back-end)
Desenvolvido como um projeto de conclusão do **Bootcamp Angular Developer** pela Impacta Treinamentos, a Great People é uma empresa fictícia de recursos humanos que necessita de um site para permitir que empresas disponibilizem suas vagas de emprego e para que pessoas interessadas se candidatem nessas vagas, além de um sistema de administrador para empresas e candidatos.

A **Great People Company** é uma divisão responsável pelos recursos de empresas, tais como **cadastro e acesso ao painel de controle**, para inclusão e acesso de suas vagas e alteração de seus dados de cadastro. Além disso, nossa divisão contém um painel de administrador focado para auxiliar as empresas.

Este projeto utiliza as seguintes tecnologias:
 - Front-end : **Angular**
 - API : **.NET Core Web API**
 - Banco de dados : **PostgreSQL**

Desenvolvido por:
- Amanda Pagani
 - Linkedin: https://www.linkedin.com/in/amanda-pagani-lima/
 - GitHub: https://github.com/mandaapag03
- Claudia Firmo
 -  Linkedin: https://www.linkedin.com/in/claudiafirmo/
  - GitHub: https://github.com/claudiafirmo

Link para o repositório do Front-end: https://gitlab.com/mandaapag03/Great-People-Company-FrontEnd

Link do projeto no Linkedin: https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:7027365141595721728?updateEntityUrn=urn%3Ali%3Afs_feedUpdate%3A%28V2%2Curn%3Ali%3Aactivity%3A7027365141595721728%29
